許庭鏗 MV 真係睇到好撚hurt

劇情睇到好撚hurt, 填詞又入肉

有無人有同感

輕輕一推

帶🎩之曲

ok